大公文匯傳媒集團員工遇襲 警拘兩人

大公文匯傳媒集團一名56歲姓黃男員工，本月2日4時許偕同事從田灣海傍道的公司外出用膳，當步至田灣街一行人天橋電梯口時，遭兩名黑衣人撲出持木棍毆打；逞兇者其後朝魚市場道方向逃去，黃某手腳受傷流血。

警方前晚分別在灣仔區及九龍城區拘捕一名22歲劉姓本地男子及一名20歲陳姓本地男子，涉嫌傷人。被捕男子現正被扣留調查。案件交由西區警區重案組人員跟進調查。

藍絲打人唔見警犬捉得咁快，捉完仲要放

留名跟進

呢d就拉人
其他俾人打就恐嚇埋受害人

佢哋老頂自己搵人做架啦
唔駛理
上一頁

熱烈地彈琴熱烈地唱

集中！！！幫手集中！！
連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

連儂牆-集中討論區

如果查到係大公報自己人就好笑

爭人錢定叫雞走數?

唔好跟咁貼住，都唔知係咪扯貓尾

不過我個心都涼咗一下

自編自導自演
分分鐘有冇受傷都成問題

賊喊捉賊

切勿跟車太貼
不過揀得大公文匯都唔好得去邊

唔係爭人錢咩？

Reichstag fire

又玩呢招

之前唔係有大公記者被狗屌咩捉咗隻休班狗?

好人好姐點會比人打，係咪其中一個欠人錢唔還呀

其實大公知道先既文 大家自己心知啦

提返大家focus返5大訴求

以下係5大之1 - 撤銷暴動定性
香港監察Hong Kong Watch要求改革公安條例